# ScheduleForLNU

Тема проекта: Програма для телефона зі зручним розкладом занять для ЛНУ

- Пошук розкладу за вказаними параметрами через парс сайту
- Можливість збережння розкладу вибраної групи
- Відображення корпусів на мапі
- Розміщення аудиторій в корпусах
- Розклад екзаменів для студентів під час сесії
- Стрічка новин факультету/університету

Ціль: навчитись створювати програми на .Net та отримати знання потрібні для працевлаштування в цьому напрямку 
